機場孟蘭捉鬼盛會正式開始

各大師今日成功捉鬼
入機場的目標一概不理
最緊要有鬼齊齊捉

究竟手足捉到鬼係咪有錢分
定係捉一隻就拉少一個義士

捉呀捉呀捉呀